一直向南

由元朗出發，穿過大欖、嘉龍村到東灣，抵陰澳，經迪士尼出大白灣，穿過喜靈洲、長洲、出外伶仃島、竹灣頭島、過北尖島，一直向南，到馬來西亞美里

恒大